教書既入黎吹下水

聽日又要開工啦